澳洲ETA

一開始有得揀Tourist或Business Visitor (記得揀左Tourist)
但最後張visa condition寫住(NO WORK - BUSINESS VISITOR ACTIVITY ONLY)
想問下係咪正常